我姓賴，老婆係高達fans，話生仔要叫賴巴

咁如果生女叫咩好

賴媽

賴屎
賴屎

賴絲

照叫賴巴

醒啦 你根本無老婆

可能叫賴巴子

女咪賴絲黛

叫拉路

女叫賴閪

賴那·F·塞爾